我既故事就好似現實版俺妹

咁既，我鐘意左阿媽個表哥個仔(下稱哥哥)，算係幼馴染，但宜家所有野都變曬，奈何我放唔低。

細細個既時候成日一齊玩，我地會打交。d大人以為佢蝦我，就分開左我地。當時佢得我一個朋友，我就有好多其他朋友，但我淨係要佢一個。

(好長 有人有興趣先繼續打)

無人有興趣 你可以摺埋

Keep going

P.S. 呢個號係朋友唔要比我既 所以係第一次出po 唔識規矩唔好見怪

號你老母

其實你有冇睇過俺妹

咁細個既時候我算係成績好既乖乖女 (至少我阿媽係親戚面前講到我係啦)，哥哥就係不良 而且唔讀書 同同學相處唔到。佢阿媽成日係背後叫佢學下我，慢慢佢就越黎越唔想睬我。(呢個係我後來先知道) 講番句仆街香港教育制度去死 我一開始都會上下佢屋企玩，但佢嫌我煩搞住佢打機。

但中間我地反反復復 都有過好難忘既開心時刻，去過旅行，獨處既時候佢會唔同曬，對我好好，叫我阿妹。

其實有 我知道一d都唔似 標題呃你地入黎係我衰

sor9 平時打機同大陸人打一時改唔到口

好想棄po添 寫落去佢會知我係邊個